------------------------------------------------------------------
ESTE ES EL REPOSITORIO PARA LA MATERIA DE ARQUITECTURA DE SOFTWARE
------------------------------------------------------------------
Se compone de tres ramas:
- dev: para desarrollo del proyecto
- semestre: para entrega de tareas y actividades
- main: a final de semestre se hará un merge para la entrega final
